今年邊個會拎英超最佳年青球員?

Sane

Jesus

Young

jesus or sane

黎左冇耐就收列點會有

ali

雲加

估sane

殺龍霸

Tom Davies

alex iwobi

呢個仲有應該屈機

伊巴

sane

rashford

Ching sick ball

今年暫時值贏多屆

iwobi

ching非常好波

其實改例等拎過唔俾再拎同降低個年齡上限會好d

alex hunter

湯卡路爾

sane點會有
出得唔多講搶鏡又冇乜

好撚勁喎

今季正選多喎 勁撚到

ali啦1

On撚9 睇下波先出黎鳩up啦傻閪

差唔多場場都正選都話出得唔多 死傻鳩

係德甲都覺得佢唔應該留係04 (好似04轉會過去)

係 04個陣已經好勁 好多個人突破 又後生
另外Meyer都係 覺得佢去其他球會會仲好

Lookman!!!

前半季腳傷未完全好哂 後備出場多 個陣洛列圖正選 係後半季先開始場場正選

禾仔超新星

腥琴日嗰球雖然 -6 不過帶波走位好勁

肯撚定係alli

Same

應該alli

英人
好像打車路士果場多人留意+表現好

sane唔係看開曼
真係講唔出 佢有邊場是統治級

前幾年史達寧 金童果年講緊過10
仲要下半季 對一堆強隊入波

alli最佳拳手就有佢份

2worb

fifa黑卡都未出過就知咩事

咁又唔係咁講 sane表現係有 不過數據體現唔到 有好多球都係佢1個過幾個之後傳出去空哂 不過最後助攻唔係佢 有場1傳1射又冇出到黑卡

其實我都睇過幾場鏝 都覺得佢幾勁 不過人多數都係睇數據

尋日第一球就係佢扭幾個再傳比施華先入到波
年青球員第一季踢歐聯有咁既表現已經值得同ali爭